其實星期日一早黎明投票係好事，催谷到個氣氛

本身十五十六既中間派港豬見到咁多人都去
自己都要感受下氣氛